住唔住酒店好?

我0800係台灣上機, 咁前一晚住唔住酒店好?

訓機場

早起call的平啲

唔洗啦 不過搵地方放行李

桃園好多位訓

就係煩呢樣 有冇解決方法?

網吧